[4月新番] 大運動會 ReSTART！

明星かなた：諸星すみれ
エヴァ・ガレンシュタイン：石川由依
シェリイ・ウォン：富田美憂
リディア・ガートランド：鬼頭明里
ヤナ・クリストファ：早見沙織
パリア・レスピーギ：南條ひかる

OPテーマ：「コバルトの鼓動」諏訪ななか
EDテーマ：「桜舞い散る夜に」近藤玲奈

希望好好地有套熱血運動番

正喎呢套

幾時重製重裝界少女組

是熱情在心內，未恐懼這格鬥

LM

老母

咩網有得睇
係咪做左第一集了

百合

舊版好似好睇D

一黎新版既作畫無競賽個種爽快同刺激感
二黎第一集無爆點或者帶出乜野
現代動畫黎講，第一集係好悶

實力全無保留 遇非一般對手

係咪20幾年前果套宇宙運動卡通？
我唔知有無記錯個女主叫神崎明？
跑步跑到變光速

以前有追套野
睇完都唔記得結局係點

唔記得結局定劇場版，外星人復活佢老母

just lm

跑贏老母，做咗宇宙撫子，老母（後生咗）同老竇返咗嚟
最記得學校時代第二名銀色頭髮嗰個癲婆俾人搞大左個肚

1話心得

一開始就明講，宇宙撫子(女王)只不過是管理會的傀儡
呢個設定我覺得ok

跳脫故事的style有點意思

先pish一下
声優・#近藤玲奈 1stSG「桜舞い散る夜に」インタビュー

A3 Space バトルアスリーテス大運動会 ReSTART!」展が開催決定

講真仲介紹緊我覺得可以 但2話作畫可以正常返少少

嘩頂 啲表達手法咁粗糙嘅

新版有無用球拍掉鳩去對手度？
以前睇到真係呆左

劇本問題